有冇柒頭因為自卑而唔敢拍拖

自身條件太差，外表身高工作家底身家諸如此類
就算一齊都唔會俾到幸福另一半
不如索性唔好開始
越諗越灰越頹
跟住就習慣左

有

圍爐取暖

大把啦 我自己係，識幾個frd都係

呢到

越諗越灰，都係唔好害人

其實自己一個更開心

只要對方過得好就夠

依個野係用嚟安慰自己架姐

我以前都係
不過出咗黎職場之後有好大改善

佢過得好唔好都唔好關自己事

知道冇好結果，不如唔好開始=唔會搞到人又搞到自己=最好既結果

啲女同事好富貴，同佢地食親lunch 都好肉赤

有無諗過其實佢唔介意？

一來啦，二來我近排開始覺得同人相處依個動作好撚煩，wts都隔成幾個鐘先覆一次

呢一刻唔介意唔代表將來唔會介意

係，自己一個最自由，係會有啲孤獨，習慣左就冇野

睇戲食飯行書局全部自己一個
幾自由

自卑 但無人想同我拍 應該仲爭你半班

我指係多啲同下啲女性講下嘢
溝通技巧唔係一朝一夕突然有

我得小學畢業
嗰陣時出到嚟好鬼死自卑

一齊加油啦屌

我都冇人想同我拍

咁我會覺得佢同其他人一齊會比同我一齊過得更好，因為自己條件差

睇到你個回覆我開心左0.5秒

係，佢地值得更加好既人

如果真係鍾意你鍾意到一個地步，會願意跟你一起捱。條條女都拜金咩？係鍾意就鍾意你個人嫁啦

here

係喎 似喎 唔怪得

人生贏家 妒忌你

錯嘅唔係我哋，係世界

我都唔識講野
睇過下啲書，想學下溝通技巧，發現都係冇撚用
啲女都係話我靜
做乜唔講野
咁諗唔到講咩可以講咩

窮撚自從比伯母收起隻雞脾散咗之後
唔敢發展下一段感情

講得好好 真係唔出奇

呢種鍾意會隨住身邊既影響慢慢消失架啦
邊個未試過死心塌地咁鍾意一個人
最後又有邊個可以長久

我 自己都算做guy高大靚仔但偏偏甩頭髮而且窮

事實係柒頭玩股票輸到仆街既窮二代

gym自膠

值髮得唔得啊
我都好驚甩頭髮
好似越甩越多咁

慘…
我都試過俾ex 既父母糟質
嗰種感覺真係好難堪
唉
點解我唔係+x 哥個仔？

係唔係因為做guy先甩頭髮 因果關係倒轉咗

又話冇拍過拖

或者世界既本質就係咁
總需要一啲人嚟襯托其他人

我幾時有講過

可能係沈大師真人都未定

下
大方得體
巴打好多謝你
今晚負能量爆燈
睇到你既回覆開心返dddd

拿

同ex散左之後……

但你又有無諗過人都可以不停成長，你唔會一成不變地差，何必咁無自信？
有緣份嘅始終會一齊
要相信呀巴打們！！！

可能佢地有仔養
唉屌
點解我冇生塊閪

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有我D咁既廢人

有啲野輸在起跑線，點努力，追上既終點可能都只係人地既起點
唉
多謝你

大把呢啲人
其實更多係份糧自己都唔夠使
仲要養埋兩個廢老
香港貧窮人口 假假地都過百萬
真係叫人跟你住公屋咩
公屋撚都唔會好意思俾啲女知自己煮公屋啦

原來笑9me

人生好絕望

一日又一日既絕望輪迴
大家加油
晚安

開完口 即刻冇覆我幾日

覆緊第二個更出色既佢

好懷念中學雞嗰緊
因為鍾意就去表白

好脆弱

最可貴嘅地方唔係你願意去改變，努力令自己變得更好咩？
努力的孩子最耀眼

點解要睇書學
你自己冇乜話題㗎咩

毒雞湯
世界好現實架
只會睇結果，唔會睇過程

冇啊，真毒

真正努力過的人，就會明白天賦的重要。

當你覺得自己又醜又窮，一無是處時，別絕望，因為至少你的判斷還是對的。

你覺得整個世界都拋棄了自己？別傻了，世界根本就沒需要過你。

你並不是一無所有，你還窮矮柒醜毒啊！

失敗並不可怕，可怕的是你還相信這句話。

有啊

唔想負能量但呢樣又真係岩,
即使條女一開始好鐘意你,
但當佢身邊接觸既人, 成日對佢曬命/做啲好過佢既野
自然佢就會產生個"點解唔搵過個好啲既"心態
最後又被帽

好彩我有個富爸爸

雲哥，隻俄侶點搞呀

岩牙

俄女=仆街食屎狗

你就好

明知冇好結果，仲中個頭埋去
唔係nothing to lose 係自己攞嚟賤
冇期望過就唔會失望

係，人係會隨住時間變
水往低處，人往高處
人既天性嚟

馬化雲你都好可憐，婚又結唔成。
係牛牛圈大部份人都將想你五馬分屍。
係 lihkg 個個當你燈神，又死唔斷氣。
平時個人又反口覆舌，又刪帖又改名。
好心啦，你留番個錢攞去叫雞啦，因為成個世界除左妓女，無人會尊重你呀馬化雲。

費事害左人

有 搞到唔敢拍拖

慢慢搵下、觀察下先。好多野唔踏出第一步，唔會有第二步。如果你覺得自己係0，咁就更加要嘗試，因為無野比0更差。唔好同我講負數呀拿，現實世界無咁多負數。

J短唔敢媾女

呢到有個

不要再說了

唔好ON9啦
有冇諗過唔係你唔敢拍拖
而係你拍唔到拖咋

屌 你班唔踩人唔得既撚樣真係好煩
又唔係冇拍過

28歲仲係a0都唔知點搞

因為要對抗極權而無拖拍

洗撚你講

已經進化到唔需要女性（非gay）

callg

唔好扮唔係gay喎

J短可以點搞

粗，硬

不要暗戀，去…

這種機會。。。。

有無取暖group

你開返個？

我驚得我一個係group到同空氣講野

自問俾唔到幸福對方
寧願唔開始

柒毒肥窮

唔係因為自卑唔敢拍拖 係柒得制拍唔到拖

樓主同我情況一模一樣

圍爐圍壚

唔係唔敢，而係根本冇機會

取暖..

攬攬

要求唔好咁高？